脷底生痱滋

忍唔住係咁咬

他都識轉身

房媽媽真的很受歡迎

怪唔得知是瘋癲老人
由左到右->右到左
fake咗我
再加上至高境界四粒字
已經想射精

淨吉

終於痴咗線

很想養螞蟻 比較團結💪🏻💪🏻💪🏻🔥✨

冇人理好撚慘

-.- 一向發癲都想單機 係你先想多人理

無賴玩具箱😳
嗰幾個藍色箭嘴好能q🙈🥰😹💓💓💓

😑😓唔識嘅如果扮到好熟就會想喂喂喂企開啲啦屌你老母成隻跟尾狗咁好煩人講乜你講乜😓😓😓😓😓😓
同埋依家有啲好睇唔順眼對啲幾隻男人☺定抑或我一早就無睇錯🤮🤮🤮

尚缺2。。。。
本來已經好囉囉攣要唔要仲要個係431
好能巧合😭😭😭😭😭😭😭！！！！

啱啱先見到🥺😂😂😂1628 ((((((431)))
係減... 唔關個1628事 搵都唔想搵係who

第二次數字喇屌是否天注定
之後我又就好想發脾氣叫夠薑你以後都

between忽然諗起友叔話皮皮青靚白淨靚仔😚以前有得自己拉細的
整到起角好得意😭🍤🍤🍤

啲水乾唔乾淨已經唔想知🥺
乾淨都唔想掂到
的起心肝去整返個鍾意嘅色準備迎1

以前覺得無乜嘅依家望都唔想望 好撚憎一出現就有想屌嘅衝動

的確係有根據

你以為自己邊撚個？？？？？？？

仆街好辛
if a+[black]b[/black]then🤔
a+b😨🤢🥴
a+white🥰😍😍😍😍😍😍😍💕
但我唔鍾意依度啲白...

good night and merry christmas 💫🎄

聖誕快樂

坐面一邊咁發噏瘋都係好變態嘅事好似aia同edinburgh 我係後